如果投票選國家主席有鹿晗同習近平選擇

習近平輸硬
個陰陽人有飯圈少妓

陰陽人妖人！

on9

大陸都冇普選…
d妹妹都冇得投…

所以如果
我知圈養少女係好慘
日日玩抖音同追星